有冇人玩緊war thunder呀

物理同畫質好似冇wot咁好，btw兩樣都冇玩了

wot 鳩玩玩到win8太柒無朋友， 有無人想搵fd 玩順手帶下我

蘇聯6.3好撚難玩啊屌

是咁的
WT同WOT我都有玩
不過都係鍾意玩WOT
我真係好撚鍾意玩WOT
尤其是開撚住個XVM 望住人地個win8
彩虹七色 紅、 橙、 黃、 綠、 藍、 靛、 紫
追撚住d所謂既藍紫人黎射
一見佢個死人龜頭就射落去
雖然一炮要reload半分鍾
但係個種爽度係玩其他車種感受唔到

題外話 最近習慣係開埸講句free hong kong
會引到一班國人出黎屌晒鬼

好少玩陸戰 但以前wt官方玩free xm1個陣課左隻xm1
得美空F4個條升到上最頂

有冇聯隊可以加入?

日本新嗰架活動飛機好撚吸引

J6K

historical係兩支30mm機炮四支20mm機炮兩支13.2 mm機槍

遊戲變咗六支20mm機炮加兩支13.2 mm機槍

估唔到日本飛機竟然學咗美國嘅暴力美學

兩支機炮殺你唔死加到六支

陸戰意大利同法國二揀一既話，邊個好啲?

12年岩岩開ser玩到而家

意大利啲車好有特色
玩法唔同其他國家
娛樂性高
頂階公羊有成隻game最高穿嘅apfsds
仲要有oto防空

法國就前期普普通通
維修費偏貴
頂階有leclerc
6s autoloader 有第二高穿嘅apfsds
但頂階lineup唔齊全
後備車不足

德國陸戰RB玩家

RB 空戰 主要玩美德英螺旋槳

德國機要玩hit and run冇得狗鬥唔夠頂癮

傻啦
玩過P51D5/D20, P47D25就知德國其實狗得下
BF109可以狗贏大多數美系
FW190A可以靠roll嚟防禦
FW190D可以用roll同放take off flap嚟喺高速狗一兩下(唔好入中低速)
話埋你知TA152H低速性能好到UFO級別
我可以用TA152H同P51H狗

玩下P51D5/D20就知乜嘢叫打死都唔轉彎
當然呢兩部係嚴重弱於史實

只有對住噴火,德國先要做一擊脫離
But大部分噴火對同一個BR嘅德國飛機嚟講都係處於速度(唔係加速度)弱勢
更加唔好提噴火畀蝸牛幾年前nerf爆,轉幾個彎就冇哂速度

可能我仲未解鎖到靚機
用緊2.幾嘅bf109
經常一到高速就入彎好唔自然

所以我九成時間係高空打下大機賺飛行理數
除非隊友求救否則都甚少落去打

BF109F4開始就勁到抽筋
F2都好勁不過支炮水皮
頂級BF109K4又係勁到CLS
不過BF109高速嘅反應唔多得係死症
所以我玩3.7附近嘅美軍嗰陣撞到有唔少傻仔BF唔理三七廿一開行油門跟我一齊dive
然後佢高速鎖舵屌地球

一開頭淨係得7.62打極都唔死好煩
去到2.幾有15/20好爽，打幾下就斷翼
但少彈到痴晒線，得60/120
打一兩架機就要返去補給

捱到F4就知乜嘢嘅欺壓眾生

WT萌新
ID: AiSayama

太多人玩成日死server

HKG大佬

近排多咗人online個server成日死
根據gaijin嘅講法
呢個唔係官方嘅問題
係玩家嘅問題

我又冇咩事喎清

不過gaijin近排個server的確係有啲問題
我前排都試過喺login完connecting to server嗰度無限loading
啱啱都有frd話入唔到server

佢地個美ser俄ser久唔久輪住有事就真 爆PL

Btw 如果有興趣入squadron嘅可以考慮一下=xrrsx=
全部香港人，有時會打下8vs8 squadron battle聯隊戰
Discord link:

剛剛朋友送左架 74G 有玩, 玩開WOT覺得有啲難玩

一齊玩啦
我哋呢邊都有朋友仔br9.0開緊線
tg: Haruki_Iwata
我俾條discord group link你

想問下, 我得一架BR9, 其他都係BR6, 咁點算好, 坦克車

如果你想玩type74改嚟開線
你唯一可以做嘅就係單車74出去玩
你可以再搭啲低br少少嘅SPAA
其他大部分低br嘅入到br9.0嘅場都只不過係飼料

同埋記得善用埋type74改有gunner thermal sight同液壓嘅長處
索敵會好好多

你有興趣就入埋嚟啦
有隊友會好玩啲
戰場資訊又多啲

原來如此, 我剛剛買左架M24 AA
不過我唔入discord喇, 我唔係常玩, 通常玩山口丁

仲有架有雙火箭砲既LT 呢

原來如此, 我剛剛買左架M42 AA
不過我唔入discord喇, 我唔係常玩, 通常玩山口丁

上面打錯

Type 60 ATM

你講個架已經係下一級

PS4 玩家（好後悔喺console入坑），有冇squadron可以入？

遲一兩個星期我哋會自己開一個squadron
可以入嚟discord一齊玩住先

歡迎入嚟-navyc-一齊玩

歡迎入埋嚟discord傾住一齊玩

有時夜晚會開8vs8 squadron battle
(類似公會戰）

有冇人同我一樣玩開街機模式
由1階玩到上5階

仲有無Discord 自己一個打到悶

直接買架金車升上去算

1.99測試直播影片資訊統整

更新俄語版

蘇聯

• 9P157 串聯引信，擁有對地搜索雷達並擁有鎖定功能，雷達導引可以讓第一枚飛向雷達鎖定目標並發射第二枚飛向不同的目標

• Pr56

• Su-7

法國

• 幻象3C 魔術、西北風與AIM-9B R530

• Char D2

• M4A4

• AMX-13-M24

義呆利

• F-104S

• 特倫托級重巡洋艦

• MS-15

• P 420鷂鷹

• 格尼爾號（1942）

• MC591 8.1英吋 Nettuno 火箭發射器(海上殺手反艦火箭彈Sea Killer missile system)

• 海軍科技樹

美國

• F3H-2 惡魔

• HSTV-L 擁有CITV(獨立熱像儀)、XM855最大穿深到276mm

• F-4E增加CCRP (用來計算地面目標的投彈前置)

• 克里夫蘭

英國

• 倫敦級約克

• 挑戰者2F 有防熱網(改裝件)

• 彎刀Mk1

中國

• ZSD-63

• T-69 IIG(金車)

• F-86F40

瑞典

• Strf9056 擁有TOW2B(遊戲內第一枚攻頂)

• J35D新增9J

日本

• 利根

• AH-64DJP

• AH-1S

• AH-1S早期

德國

• 超級M48

• 虎直增加射後不理的PARS3LR

其他

• 瞄鏡刻度增加到6km

• 海軍有一個新機制(應該是導彈?

• 陸軍輕坦新增標記功能

Tank rb spotting cool down time decrease

玩蘇聯車歷史模式玩到三階
四階車第一架整pt76先定t34先好啲

T-34汎用性較高應該會比較易上手
但唔好期望太多
對比Panther A佢喺嗰個分房冇太大嘅裝甲/火力優勢
PT-76B就食走位，而且冇甲
喺解出Heatfs之前火力都稍微不足
Btw蘇聯rank4最好玩係IS-2
One shot one kill

咁睇黎我都係整左架is2先好啲
本身係貪架pt76有HEATFS先想整pt76先

IS-2嘅缺陷應該就係嗰十幾二十秒嘅reload
同蘇系一貫嘅極差depression
佢就算uptier上6.7都夠pen king tiger

同埋heatfs啲後效好唔穩定㗎
成日比油箱吸曬傷
只不過勝在高穿
而且會俾樹、欄杆擋咗粒彈

咁睇黎我都係玩住架kv2訓練下啲耐性先

新玩 , 好似等好耐先開到埸...

香港玩嘅話除咗俄服可能會高ping之外
建議可以排矖其餘三個server
同埋新手可能要入新手場（有AI)

屌你老味玩緊5.3歷史
點撚解對面會有意大利6.3啲濕鳩無後座力炮車架

玩warthunder從來都唔好期望會downtier
冇uptier +1.0已經偷笑
如果+1.0走場好過
尤其係5.3、5.7呢啲BR
一上6.3、6.7啲潘興、T34就好劣勢

想玩船同轟炸機，日本好唔好？

冇玩船
但轟炸機方面
應該美蘇德會好啲

船暫時德國最強
日本轟炸機狗也不屌 得G8N1 & H8K2 算係好啲

1.99更新download成晚都未down完

跟左朋友入坑
買左swedish架cv90105升上去
升到6階先知d維修費貴得驚人
玩到破產

應該淨係得16-17GB

Gaijin用屎忽窿諗出嚟嘅平衡方式
同樣係leopard2A4
德國就八千幾，瑞典就二萬幾
結果grind完成條線都係放喺度冇郁過

又開始痛苦嘅grinding之旅

10場有11場都俾heli殺，不如tanks rb改做heli rb啦屌

家陣算係咁㗎啦
1.95嗰陣玩蘇聯對家都一出門就Ka-50成支9K127飛埋嚟
宜家叫做冇咁唔平衡
但最好梗係直升機從來冇加入隻game到啦

Invite expired